準備整紫菜包飯

屋企人又出咗街啦
今晚諗住整紫菜包飯
但屋企溝咗米（白米糙米紅）

照用屋企啲米煮啦
落街買2個白飯整啦

準備吓啲材料先

係咪即係壽司-.-

等睇

壽司就壽司啦 紫乜撚野菜包飯

買兩個日本/韓國果d即食飯就得啦，慳水慳力唔洗有排煲

我鍾意叫紫菜包飯呀

原來紫菜已經過咗期

咁有冇得食

無

好失敗

屌，搞左咁耐無貨賣

冬冬食得未

無整到